我心裡面有野想同大家講，關於大家

強身健體啦
睇番教材補下個腦
點近身遠攻

要講一個都不能少
你起碼搞掂自己先

比人係咁磨走我地前線既手足
邊度搵番d人頂佢地

好撚認真